import Appear from '../../comp/AppearMdx';

## De quoi va-t-on parler ?

---

### Sommaire

<Appear>

- Aperçu de React.js
- Point rapide sur l'**ES6**
- Comment utiliser **JSX** et créer un composant
- Les `props`
- Le `state`
- La communication entre les composants
- Quelques dernières améliorations (`context`, `lazy`, `hook`)
- Conclusion

</Appear>
